到左呢個時候點解仲要追住梁天琦黎咬？

因為佢推個柒既plan b出黎搞到一鑊泡
之後潛水唔回應 到而家仲想割蓆扮冇野囉
更加唔好講問佢點革命就話自己只係FG乜都唔識 咁你都知自己冇料到又衝出黎話人永續基本法唔得？
一早話鳩你係政棍 真係冇講錯

唔記得呢度係本民青大台 要block要bam你中意

利申:熱毛鬼

永續基本法
永續釋法

肥彭都唔支持天琦，等佢自己講飽

到今日仲未知永續基本法係講自己制憲 你返去反省下啦

港獨罪人梁天琦

仲要表面就道歉 內容就好明顯講到唔關自己事 係梁游自己on9咁 仲要可憐返佢地

樓主返高登咪幾好，大把熱狗五毛同你同聲同氣，所有非建制都要屌嘛？！RIGHT？

反而建制同熱狗就唔屌得，都唔知呢個係乜道理。

國師話全港不出五十人可以理解
你就係其中一位？

制憲？中共連一位民選反共議員都要釋法dq，叫人點相信佢會比香港人制憲

比你召喚到大鵬金翅鳥嚇到中共比你全民制憲

又有冇大陸人份？有冇新移民份？有冇住滿七年既新移民份？

民主自決係毒藥冇錯，但有冇諗過全民制憲都係毒藥？

國師既城邦論我都好欣賞

但永續基本法就係假設中國係好人比你制憲 又唔會粗暴干涉你香港內政

曾因對中共絕望而放棄民主回歸論既香港人又點會信得落永續

到呢刻仲戀英
你瞓撚醒未呀

由香港開埠到佢簽中英聯合聲明

英國根本冇在意過香港
一直都係用香港黎搵錢
賣左香港換來商機
根本就係英國國策

到今日仲拎英國既論調黎打飛機
好撚心你啦

要反青政要反本民前 都唔該你用番D正常論調
依加本民青政最撚戇鳩既係
一直冇兌現承諾，入議會拎資源做文宣
做大個民意基礎
我唔敢話陳雲果套一定得
但人地起碼成條路線圖出哂黎
教撚埋你點做
但個撚個都斷章取義
捉撚住個「永續基本法」黎講

依加中共用緊咩手段
你都未分析好，就高呼港獨
人地用緊地緣血緣黎R緊香港人既身分認同
你又唔識拆
「講獨」只係俾班撚樣要黎R光環R著數既技倆
你睇兩個本民前都入哂外國名校就知。

本王真係笑而不語

我成日都話
每個政黨、理念都應該要爭取大眾支持
愈多人就愈好
習近平都識得扮下親民、係北京排隊買野、散步，爭取大眾支持
但香港果班友就日屌夜屌，屌到啲人散晒咁
凈係識話人港豬，唔明自己理念
但又從來無諗過點去推廣自己果套
就咁睇都高下立見啦

個個都係諗住用最短時間搶最多籌碼
冇諗過深耕細作

一早講左 呢個只係冇辦法下其中一個可行既辦法
而家香港人都用選票否決左 仲信條毛咩
香港人寧願信青政信梁天琦搞港獨嘛 結果呢？
一個咪出黎道歉話預計錯誤 去讀書關人撚事囉

咪係，熱普城依家直頭屌曬所有唔投永續既人。
如果講支那就該死，熱普城班友既清算名單都唔知計數好。

青政on9係一件事 都已經付上沉重代價 但你梁天琦 當日話plan b拎資源 而家當你plan b失敗左 咪用其他方法再爭資源搞抗爭囉 好喇 見人柒左就準備用讀書做藉口去潛水 讀書唔駛時間？但當日話人地修憲係浪費時間

仲要熱你老母普城咩 熱普城又選完之後已經瓦解左啦

呢下真係露哂底啦
佢地兩個就去哂外國讀書，讀完再讀，仲有得入籍
真正食人血饅頭，連鋒仔都唔夠佢黎

投青政唔代表信曬佢地既，只係其他人更加唔可信姐

其實永續係要講議席，你連議席都冇就證明根本唔係可行方法

熱普城三巨頭都講到香港死硬冇得救，但我唔想認命，唯有放棄我四年兩次出盡奶力叫同事朋友同學一齊投既教主同皇上

你地認命既咪繼續狙擊本民前同青政
我依家做下運動，讀下書，睇下新聞
香港人要自立之前，首先要自強

不了，要上班

這裡是香港，這裡要上班

即係唔好話追唔追住黎咬
佢上返水講野，就自然引起討論
講到全世界追左佢黎斬咁，大佬你龍頭黎自然多attention啦

本民青大台?咪屈得就屈，宜家有唔比你批評本青同ban你?好心咪係到幻想自己係受逼害者，伊到有人逼害你?學似隔離台郁D話人食熱狗呀?我不屑學班煩膠話返你係熱狗食本民前，你有道理批評邊個都得，大家咪論點對駁，但係到懶係發晦氣話呢到係本民青大台就算撚數啦